其實戰爭中最有效嘅唔係殲敵，係令致敵軍嚴重受傷而死唔去

依個係增加敵軍成本同代價比較有效嘅方法。

實際就係令到佢失去作戰能力，傷殘（e.g. 斷手斷腳），尤其是好返之後健健康康但要人養要人照顧。

所以點解會有人轉揀手手腳腳，就係知你唔死重大鑊，可能成世傷殘要人照顧；喺戰略上係一個好重大嘅進取。

因此打死人唔係最有效嘅方式，令致其永久傷殘，失去作戰能力先最係上策。

O, 我其實係講梗美軍喺中東到打仗比人炸到斷手斷腳

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呀，唔幾得講下實例，比如係反人員地雷（e.g. BLU-43 Dragontooth, 好細舊, 喺越戰用過）其實唔係想攞人命，係想炸斷啲腳，又死唔去，除非你啲軍隊咁恨心唔理傷兵，如果唔係一個傷咗就可能要幾個去care同埋保護，所以殲滅的而且確唔係上策

歡迎各位參與依場學術討論

推

其實唔難諗，係一啲好基礎嘅軍事常識

前設係啲士兵唔係condom

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

冇錯呀 不過如果啲兵仔係condom 咁枝軍隊嘅團結度、組織力同埋士氣都唔慌高得去邊 除非好似中東嗰啲人肉炸彈一嚟就諗住同你一鑊熟啦

推!!

睇下共黨會唔會養返佢地

［極重要］全民錫春袋！！

一定係還眼

errr..... 我記得冇耐之前先有一班退役老解（真係老應該有班重打過越戰）上街示威，要求改善福利，咁你諗下啦

痴線佢哋有幾多人呀

只有一個方法可以有效打擊藍屍

呢個真 打仗個陣要救一個人都要兩個人抬走
仲要用好多醫藥費
如果有士兵死左個軍士氣反而更旺

利申:睇國產片學的

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

你哋就係識咁樣

人哋